印度朋友黎香港旅行

帶佢去食百里香好唔好

慘過番印度

值得一試